雪廠街 遮打道 己有POPO

雪廠街 遮打道己有 POPO。

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

終點有狗有乜出奇 問題你去唔去到終點

報完料 而家係終點行去起點 。 岩岩收工即刻過黎